今晚CSL又食咗屎？

落到地鐵基本上都收唔到，講緊9點幾到宜家都喺咁，做乜鳩？

完全load空氣

csl : 你好 ，csl 早已準備好資源去加強港鐵嘅網絡接收，但港鐵每日維持長時間服務，剩餘非常短促嘅時間又要進行各項檢查及維修，所以我哋未能加快網絡優化工程，但我哋將繼續同港鐵商討。為進一步跟進你所提及嘅情況，希望你inbox我地留低你嘅查詢電話號碼、聯絡電話號碼同有關詳情，我哋會盡快聯絡你，多謝！

DLLM